其實戴左口罩靚既女仔,除左口罩都唔會樣衰得去邊?

可能係街見到大部份戴口罩既女仔好靚
其實除左口罩一樣咁靚

果d毒撚話乜撚野街上d女仔靚左都係因為戴左口罩，其實戴唔戴都係差唔多
就算差左都唔會樣衰得去邊

入到嚟......

圖都.....

無一張

秒你

個豬西好靚女呀

唔想疫情完起碼每日出街可以幻想下

Home Office

卡卡西?

帶左口罩都唔掂就可以講再見